食戟G靈 240中文

惠BB

感覺好似夾硬要田所輸咁
我明一年級贏撚哂就無野睇
但應該寫到桃子仲勁所以贏先好

屌老母

根本想讓位比大小姐，成日最後搞到佢實力同其他女配角一樣

無啦啦屈佢有澀味，但係試食個陣冇提過

btw 田所惠比賽完冇即刻訓低用晒體力
體力個設定又冇左

實力差距太大

佢有打過乒乓波所以有一定體力掛
雖然我都覺體力設定好無謂

村姑

四席好似都冇乜消耗體力

係四宮廢定田所廢

體力設定真係好鳩

咁樣教一教就贏到十傑仲唔合理啦

田所無光環

冇計啦 諗唔到計點樣唔俾第一二席清成隊

惠BB咁都輸, 唔睇了

被四宮訓練完勁左

惠贏左
創真咪變垃圾時間

惠bb

直接一色,藥王同女主三個開外掛打贏兩個都好過加個乜尻體力落去

9估，藥王贏左之後個場後要抖一日，之後就一色vs司，法國仔vs小林，大小姐vsもも
整死啲多餘既男人之後就可以藥王+大小姐vs一二席

男女贏一二先最唔合理
我估最後死剩一色
之後做埋一席
點知原來所有野佢攪出黎
為左暗黑料理界可以一統天下